尋找會員 「共支必須死」

平時有課金俾佢同講嘢，佢話十一月要上庭月頭先知時間
講好左會去支持佢，但係冇左回音

有冇人知佢點可以同我講一聲，真係好擔心
唔好係到講 請私訊我

我係被捕人士即將上庭，有一個心願，想大家幫我做。

真係好心痛

幾時到煲底

求下大家幫堆

推唔郁 幫你斷連推

推

推！

幫推

佢好似有Online

推
我都記得呢位手足...

推呀!!!

..

我send 野比佢單tick

可能太多人 覆唔切

可能係我太心急

巴打

巴打 ，你無搵過我
我有pm你 tg!

佢冇事！！

安全！
聯繫左樓主了💪🏼

大家都要保重

Sor 自膠以為單tick係收唔到